【情報】8086K 6月8日推出

估計350磅
睇埋comment講11月就8核

牙膏不了

Intel不了

你個名

執好哂d Meltdown同Spectre先出街啦

未搞掂唔會再買intel
買完效能七折

講起呢兩個漏洞又係時候回帶
既然INTEL係原罪的話,真係要講下咩叫信仰無價

(4月11 FOR AMD SPECTRE)
公公平平,放火燒完人燒返自己
我記得17年Q1發現既BUG都可以畀人講到SPECTRE係GOOGLE 既天材發現

(一排INTEL粉 出圖文 效能-1%)
17年到18年就一直講到好似會變龜咁
兩邊既說法就聽住先啦

提提大家
牙膏INTEL官方宣稱9代無哂連A家都無既MELTDOWN
都係聽住先啦
至於8086唔知有定無啦
不過好肯定原價2800$都會俾香港炒到去3400既水位
哂$買粒體質比較好既8700K,我都係8代+Z390睇下9代點好過

二手都係要$3500，太貴喇